［宗師救世］熱刺 對 利物浦 3

lm

slow bot典

Slow到

Slow

反底

slow

菲叻起碼提下場有比賽經驗
唔明做咩之前格硬出波波

Liverpool have now had more goals disallowed through VAR decisions this season (6) than any team in the whole of last season. #TOTLIV #LFC

完場吧

史特加升班功臣

Sadio Mane has been directly involved in 2+ goals in 5 different away games this season:

⚽️⚽️ vs. Chelsea
⚽️🅰️ vs. Atalanta
⚽️🅰️ vs. Crystal Palace
⚽️⚽️ vs. Aston Villa
⚽️🅰️ vs. Tottenham

Loves a road trip. 🇸🇳

高普虐緊老
米叔仲未走

slow + 垃圾title

好似講過唔續 Philips

Snow

snow

Re琴仔

🔴 Sadio Mane (70)
🔴 Luis Suarez (69)

Sadio Mané now has more Premier League goals for Liverpool than Luis Suárez ⚽️

訓左冇睇 點解會嬴

因為合約最後一年而出一個幻幻
廢中又賭大細

高波想過我地Nat仔？

有宗師

老母個位 下年點算

Trent Alexander-Arnold has both scored and assisted in a Premier League game for the third time in his career:

• 2019-20 vs. Leicester [A]
• 2019-20 vs. Chelsea [H]
• 2020-21 vs. Tottenham [A]

📊 @Squawka

宗

最強宗師已在陣中

買人
如果買嘅話

木仔
你認自己同班地底泥股東一樣低質
呢度每位師兄認自己弱智又點話

今日前面3個都好精神

沙拿又唔傳

水貨

呢場反底又可以返去爭冠軍

宗屍

AB

冇咗傾son都隱埋形

諗下好啦

上場話牙高唔掂果班仲有咩好講
一換左佢出場中場即刻猜唔掂

力子

悶了 出嚟頂下波

鐵頭功

點解jones打快攻都可以咁慢

佢地會話睇唔到

今季Origi一出 就好似打少個禁

Bale

Glen Hoddle: "Jordan Henderson has been excellent tonight at CB." #awlfc [bt]

佢出黎做現場觀眾

宗師不行
基達猶在

古積力子Wilson呢啲 清極都清唔走
中堅睇嚟都凍過水

風水大師話係新黑氣石

明奴有傷？摸住左後腳

依樣又真嘅
但都係要屌你老母fsg

俾機會origi都唔俾機會minamino

沙拿衝力回傳

上一個係乜水？

又唔出南野

冇埋綿龍疊埋心水skip中場

謝XX

希望淨係老抽

佢其實唔夠Kane嚟
不過好彩佢傷出

Ox

真係唔記得左反君黨

唔係張伯倫咩

奧力子依D真係唔清都哂氣

Thiago 好關鍵
但其實鏟到波

張伯倫好黑咩

留佢都係因為歐聯

英超羅賓漢名不虛傳

企硬個價點放
為咗貪啲錢斷送球員將來

有名你叫做 張9 0

米拿

米叔頂唔順...

啱啱入利果陣都幾黑下唔係咩

嗰兩場姐

菲立仔

醒啦 玩角球旗一定係換力子入黎

P47咪幾好

米叔

冇人讚nat 呢下？

假利貼又傷？

米叔倒掛？

嚇撚死12馬

幾好???

叻菲

究竟有乜理由唔出philips

虐老time

股東係咁㗎啦
從來唔睇表現
淨係睇結果

有

之後都一路勁
殺不敗鏝兩次
係打羅馬嗰陣收埋下季lea

頂唔到波就12m

無人讚咪你讚囉

又係叻菲

讚咗

老老實實佢係慢 但係路數同埋出腳屌打rhys

其實兩個都論論盡盡
但係nat phil經驗真係屌打波波頭

抄足車狗loan army啲廢政策
睇住呢堆由十幾借到廿幾都浮浮沉沉 力子唔係入愛狗果球打起左 殺疤狗 分分鐘而家仲借緊

老母又妹

頭先以為又12馬

不要再提了到而家都打唔返

佢踢幾場都有睇 唔明佢差過波波d咩

ps咪撚再講佢跑得慢，波波仲慢

Nat 呢下純粹利用自己長處
佢頭槌差少少已經12m

Exactly

下場正選無懸念啦

救心時間 守好啊

講到rhys唔慢咁 2件都龜黎

Rhys好快咩

Nat慢得嚟，但識得點踢已經好唔同

邊有得咁講差少少就12m
咁所有落腳都講到出事啦

虐老

得咁少機會點進步
一場出得嗰十分鐘

中堅下下鬥快咩

老母又玩波

下下打橫飛出去

補時老母又撚人

老母

一唔睇就贏

我利既寶

Lomo護波大法出現了

2個都慢 但philips 頭鎚夠出腳準d

Rhys Williams 同 Nathaniel Phillips 點排

如果邊奴or軒隊呢球son 入左啦

好難講

果陣撐波波既話nat慢
點知波波自己都慢到不得了
比人一爆就追唔到

matip又傷定點

p47屌打兒子

波波頭真係後生冇經驗
掛住舉手 亂標亂剷 發夢企錯位 解圍踢空氣
樣樣都試過

唔記得對西布朗定卡數先俾人針住黎迫
搞到進攻果陣少緊個第一點
不過點都好過Rhys

菲仔啦
經驗好d

廢中ON9架

睇埋慢鏡都唔明佢點做到

傷
半場換出

熱刺冇傾真係幾廢

落雨 風濕發作

例休

踢半場抖兩個月

落腳準到

初初都冇諗到波波咁慢

Ft 1-3

訓左1球睇唔到

Best team lost twice

大聖爺咁睇真係差左好多

cls

一睇就冇波入

仲駛問

老喇

淨係踢過非聯賽球隊就捉嚟打正選，廢中真係想佢變下個model

終於入到波同贏波

摩佬用包嬴高普你個揼

你有冇睇頭先嗰球幾危
唔係普通解圍黎

邊奴都minor傷
冇隨隊

係腳法好d同後生
下季掉出去浸下攞經驗
最好去英冠練下得位

6 - José Mourinho has lost six of his 23 home league games in charge of Tottenham Hotspur, more than he has at any of his previous clubs. Stormed. #TOTLIV

諗到軒+老母已經扯晒旗

第四中堅(代工)都傷

冇得買人

Most Premier League goals scored for Liverpool in the competition's history:

🔴 Robbie Fowler (128)
🔴 Steven Gerrard (120)
🔴 Michael Owen (118)
🔴 Mohamed Salah (87)
🔴 Sadio Mané (70)
🔴 Luis Suárez (69)

Mané moves into 5th outright. 👏

#TOTLIV

大家聽我講先
雖然贏咗波
但係fsg 都係要死全家

就快出牙膏打中堅

2months

仲有下後腳過比靴爾保foul左

仲停留緊當年個倒掛

Spurs attempted three shots in entire game against Liverpool, the fewest by any 'Big Six' team in a Premier League game this season.

Their final shot was their only goal...in the 49th minute. 😳

第一球神軒球過頭波靚到

終於贏
買中堅呀屌你老母

好吖

佔中三子會唔會有朝一日一齊以中堅身份上場

matip咩事

本身踢波就好多靠臨場架啦
邊有普通唔普通
差少少12m覺得你係怪緊佢多過讚佢

都唔知邊下整傷佢

唔買中堅都簽個散工啦屌你老母

仲有model甩手

夠鐘例休

應該傷骨
下拗柴都算誇張

thiago都幾成日食黃

講得好
食屎啦FSG

踢埋呢場真係連替工中堅都冇
咁都唔買唔借真係英超首例

成日要返去包位

中堅路數身位呢啲唔浸返幾年都唔得
就算高美斯踢到而家都仲係間唔中就衰一次

米拿好勁

賽後如果高普讚叻菲
下場就唔使見到佢

講好左踢半場就休4場

去到柏林聯都冇得出場 打撚沉左

佢踢得比我想像中那渣
成日驚佢傷

貼真係傷骨？

FSG真係抵比人屌老母，去中下遊執件後備中堅都唔肯
唔覺關廢中事，卡拉雲早安呢啲咪又係弱隊執返嚟，肯定係上頭落order冇賣人就唔準買人

就係佢特點係頭槌爭頂
比其他人都未必做到
我先讚佢
解到圍抵讚啦

替代中堅如果可以搞得掂 kane既話 英格蘭可以直接收皮

例牌雪翻357場

聽日睇跌打

Jordan Henderson has not been dribbled past by an opposition player in any of the three PL games he has started at centre-back in 2021.

Virgil Van Dijk has taught him well. 😉

軒

落腳個下好撚狼

老母打中堅

例休啫 放心放心

Part time 中堅
夠鐘就要換出

希望唔係
但睇慢鏡似壓到骨

一個月踢一場
二月尾再見

借老虎返嚟頂一個月啦
反正俄超都歇冬

利需要多啲茅柴，最好係DC狗果類
以往都係我地比人搞，係時侯搞鳩人

明奴打熱狗真係特別醒神
可以預期下場又打回原形

Harry Kane呀
成個人壓咗落去小腿

新龜頭

Trent Alexander-Arnold’s game by numbers vs. Tottenham:

100% tackles won
100% take-ons completed
85% pass accuracy
8 ball recoveries
2 interceptions
1 assist
1 goal

Outstanding performance. 🌟

反正都係差米叔未試過係利踢中堅

其實thiago都唔係茅 係好爛打 所有勁嘅防中都有呢個特質

證明之前幾場真係hea踢

Jürgen Klopp has declared he will not cry like a five-year-old if Liverpool fail to sign the centre-back he would ideally want in the last 10 days of the transfer window.

But the financial effects of the coronavirus pandemic have limited Liverpool’s spending power and Klopp is adamant he will neither throw a childish tantrum nor use it as an excuse for their recent slide.

“I am not a five-year-old kid any more and if I don’t get what I want I start crying,” he said. “Most of the time in my life I didn’t get what I want, to be honest, so we are all pretty much used to that. I am responsible for a big part of this football club but there are people who are responsible for the whole thing and I cannot make their decision. I know they are with us and I know they want to support us and they do.

Thiago唔係純粹茅
而佢成個mindset 都係要做到自己唔好蝦咁
你見佢有幾球俾人侵犯
平時未必吹
但佢都係嗌到勁大聲再碌幾下

頭先個球都收哂腳 kick到都無計

摩連奴醜唔醜

下半場傷埋馬貼 今日又冇邊爐 後備中堅冇哂 要用神軒 Philips 踢中堅你都入唔到波

廢中都明顯攬炒格預左7

你咁撚樣son同harry kane都入唔到波

爭4目標歐聯

真係驚佢整傷自己

下場中堅組合
軒＋叻/米拿/老母？

感動嘅係
Taa唔止入咗球靚波
而係佢呢場解圍同埋比creative pass 都做得好好
希望呢場唔係虛火

落後兩粒之後可以波都無射過

Trent: "We deserved it. We came here with a game plan and we executed it perfectly. We deserved the three points." #awlfc [bt]

條友下半完全無戰術

無kane

motm

佢唔鳩斬應該ok

Trent: "We found the spaces - we had our chances and we put a few away. We've had setback after setback. Nat has done an unbelievable job - it shows the quality we've got." #awlfc [bt]

呢場真係掂

下場對安東尼緊係出NAT

Trent: "Nothing has really changed - we're still the same team. It was just a whole performance from the lads and it's always good to get the three point as well." #awlfc [bt]

呀股東M

點解贏到熱刺就唔使買人

讓撚左佢4大中堅

明明有能力比靚嘅短傳
但佢之前就係夾硬early cross

乜原來son同salah都炒12m

Liverpool's last two Premier League wins:

7-0 vs. Crystal Palace (A)
3-1 vs. Tottenham (A)

10 goals in their last two games in London.

goal disallowed

Manual: fsg記得出番股息比我thanks

人地送3分過黎
仲要奚落人

詐糊啫
假利

Jurgen Klopp: "I am delighted. It was a great game - super intense. We scored the goals in the right moments - the right people scored the goals." #awlfc [bt]

只係想笑摩連奴 唔關熱刺事

我都想有股息收

竟然贏到 啱啱喺度追番無睇

泰仔防守可能身型唔太夠先咁狼食
進攻控球果時好瀟灑
利中場終於有個控波唔驚人迫嘅球員
對手埋黎又驚你過

Jurgen Klopp: "Offensively the way we played - I thought we dealt really well with their formation. The counter-press was really good. The last line defended really well." #awlfc [bt]

睇錯icon
以為炒12m

Trent Alexander-Arnold vs Spurs

• 87 touches (1st for LFC)
• 85% passing
• 53/62 passes (2nd)
• 1 chance created
• 1 assist
• 1 goal
• 2 clearances (2nd)
• 2 interceptions
• Wasn’t dribbled past

BT Sport’s MOTM. Trent’s back...

有撚病

真利
最後3分鐘醒左

Sadio Mane is a man of his word. Here he is (again) doing the celebration he promised #LFC suppporter, and King of the Dingle, Lee.

Top man.

Klopp has said it looks like Matip's injury is serious.

José Mourinho has lost his last 4 league meetings vs. Liverpool and back-to-back home league games vs. the same opponent for just the second time in his career.

牙貼

仲趕得切買人

贏到直情要賣人賺錢添啦 贏到就證明隊波夠勁 唔使咁多冗員

廢奴球入波真係難得見佢會衝入禁區

講咗...

應該斷脛骨
又要三個月

咪on9啦 一隊波啲正選中堅傷晒都覺得無問題。長期要兩隻中場做替工都覺得好正常。贏一場就唔記得晒啲問題

股東講左唔洗買人 廢事比人劏
下場搵廢中踢中堅

正選中堅
=bino+軒

Matip都係退休算

Spurs 1-3 Liverpool chances created:

• Milner (4)
• Firmino (3)
• Salah (2)
• Spurs (2)

Shots:

• Mane (7)
• Firmino (3)
• Spurs (3)

Domination.

股東會咩東山再起 搵u9踢都無所謂

係德乙仔/波波頭+軒

搵mina試中堅位

有無眼花 竟然贏波

股東們的邏輯

贏到波就唔使買人

Jose Mourinho says Harry Kane is likely to be out for a few weeks after taking knocks to both ankles.

好心你啦

Jurgen Klopp has mentioned in broadcast interviews that Joel Matip’s injury “looks serious”. Leaves #LFC with zero fit senior centre-backs.

origi 至少高

Roberto Firmino moved into the top 20 all-time goalscorers in Liverpool FC history with his strike against Tottenham Hotspur on Thursday night. #awlfc [lfc]

@WhoScored
Sadio Mane played a direct hand in more goals vs Tottenham this evening (2) than his last five Premier League appearances combined (1)

The Liverpool forward (8.62) edged Trent Alexander-Arnold (8.51) as the WhoScored Man of the Match

matip唔係成日傷真心覺得佢英超top 5 cb

講個笑話
黎緊下半季一個中堅都冇

高普淨係鍾意叫mina試位

神軒點頂antonio

咪玩啦
好撚多人用喎
軒，母，米，宗，泰，叻，波

股東幾時會建識埋搵ab1打中堅 kellher打龍 反正一個咁好腳法 一個幼幼又咁有潛力

Liverpool currently have zero fit senior centre-halves. No incoming CB in the next 3 days would be an absolute disaster.

Adrian 有條件打利中堅

有技術 有制空 路數又好 又唔慢

喺FSG眼中高過180就打得中堅
冇需要買人

冬季梗係唔可以買人啦

你睇吓山齊士同Eriksen
呢啲唔係水貨咩

訓左冇睇即贏

佢表現幾好

今日要返工好忙冇睇

邊爐都收埋皮？

可以長眠嗎

Mina 其實可以打閘

今場防守好左
進攻都係一舊屎

ox軒宗師
二三號龍
仲有vdb

Jurgen Klopp says Joel Matip has an ankle injury.

Jurgen Klopp confirms that Joel Matip has sustained ankle ligament damage.

踢半場傷3場

之前唔知咩事打過十幾分鐘
見佢仲衰過neco

玩完

Klopp on the CB situation: "You can imagine that we think about everything. It's about doing the right thing. We need to find the right player."

唔好再玩鳩牙南得唔得

唔好放軒打cb喇
今年呢個係三煞位

驚軒都頂唔順要傷

貼收咧

驚乜嘢

冬季買人不嬲多水貨

3個中堅都收咧

你知唔知有乜嘢比而家更差
就係連bino 都出事

咪臭係
俾人劏到一頸血你賠唔賠得起

Liverpool were convinced that they didn’t need a centre-back... but now the situation can change. The board will decide in the next few days after updates about Matip. [@FabrizioRomano]

有無貼都要搵個架啦仆街

唔使 我哋贏波

講到全隊有一個中堅好撚多咁

響隊中搵right player頂咋

Robert Firmino (84) Sadio Mane (91) and Mohamed Salah (113) are now all in the top 20 all time Liverpool goalscorers. [@LFCTV]

.@JamesPearceLFC
: "It's been clear that signing a CB was crucial this month. So far due to cost and availability it hasn't happened. So far they haven't been able to find even a suitable short-term option. I hope that situation changes before the deadline." #awlfc [the athletic]

@JamesPearceLFC: "James Milner is such a great pro. He helped set the tone tonight and put in a great shift. He has been key in terms of keeping spirits high off the field too." #awlfc [the athletic]

下場對西咸
好難打

Before tonight, Trent Alexander-Arnold attempted more shots than any other player without scoring in this season's Premier League (26).

With his 27th attempt, he scored.

講個笑話：自由市場

劵商一開返閘刻入左d支持

我就唔加注
本身入左果幾手都係支持下 蝕都係幾千
係條氣唔撚順

仲next FEW days?

講左你就算冇錢 唔該你都借個人番黎

D操作真係世界級 如果出面d雜種狗再讚fsg 我見一個屌一個

贏到仲使乜買人

Matip's

Fsg: 費沙文下次training練一練踢中堅先 必要時要人

咪係

Taa robbo踢開後面 屌唔夠腳係咪頂1/2場係咪唔得先？

屌閘同中堅咪一撚樣

力子夠高頭鎚殺哂

Fsg:明爐逼搶咁勁
落去頂住先啦
做埋派牌中堅都仲得

下場對西咸有連美斯

Odegaard黎得真係及時 星期6打獌狗

屌得多生性

買攻中但放奧燒

請俾分

Militao又話借得既

聽講皇馬要求2.5m loan fee

Banned by FSG

而家就唔知了

Nathan Philips 最已陣

2.5都唔要

對紐卡素果場露咗咸

借左去西咸

kane都傷

FSG 正式係唔見棺材唔流眼淚

放心 黎緊一撚定係神軒 + philiph
唔好撚再信會買人 醒未

借唔同買 2.5m係無得收翻 仲有可能要出糧#w

有冇股東佳文睇下

一次過無晒邊奴馬貼
等睇FSG藉口

神軒都係踢三抖1咁

2.5m 幾貴下 條友仲要唔係勁

Fsg應該會順應民意既。。。記得夏天比人屌到開花 然後宣佈thiago jota

今年終於破左處

Anyone miss me?

salah入波難得指住mane慶祝

no

me

Ok bye

FSG :今場冇佢兩個都贏波，咁唔使買了

真係贏波先出po
正式宣布台豬係勝利球迷

挽留

神軒都易傷 轉會窗就完
係咪有機會睇米拿打中堅

出nats + rhys算啦
仲有個黑鬼後生仔打後備

夠人了, 唔使買

馬貼

邊爐都傷左？

AB應該都差唔多時候

得返2日

最後咩人都無

盧保迪

三個中堅收晒league都仲要諗

訓左無睇

諗好決定買>揀好買邊個約agent傾約>趕唔切完左轉會窗
f$g：我地想簽但完左簽唔到咋

屌你老母fsg

收皮啦JP嘔唔嘔心？

會唔會真係踢得起叻菲或波波

瞓左冇睇先黎贏波

劇本

咪玩啦
係有料一早踢起咗

咁你可以長瞓了

噚晚場波
照舊都係過去幾場咁，個領隊額頭刻著奸細兩個字
無論係陣法定係球員配塔
都係企喺對家領隊上面嚟諗，務求要令利物浦失分
不過今場波，有兩個正面事情
第一， salah 同 mane 今場波係毫無介蒂，相互傳波毫無猶豫／抗拒
第二，由幾場波之前，呢個領隊嚟過陣法大變
變為將各個球員位置間嘅距離，有咁遠拉到咁遠
呢場波，班球員開始適應，同開始知道應該點樣打呢種陣法

睇嚟呢個領隊，如果啲中堅開始鬆動翻之後
就會再動腦筋，再轉陣法，諗吓點樣將啲破綻同後門打開擴大出嚟

我決定今晚唔訓 睇gme 大戰

好心啦可樂都覆 少上黎利po都唔使咁

做左假利
琴晚睇到一點都估應該唔會再有咩大變動
今晚先集中精神睇

屌你老母我有錢執都SH條氣唔撚順

串過馬撚

我都想知d輪商要輸幾多錢，輸到政府都要出手

好似暫時蝕緊700億美金

Matip又傷9左？

睇到我好撚眼訓

好似好嚴重要收咧

係收咧歐聯都算，屌你咁既中堅陣，唔好同我講入到前4下，今年隊隊都勁

利都收左咧啦
今季無慾無求

摩佬賽前：

不如上黎叫下春好過

隊隊都勁既話
熱就唔會輸比我利

好似係

叫春比睇西波仲有意義

一早話要出Philips 起碼一定好過波波頭
中場如果有賓+軒已經可以勁好多
可惜應該今季都無可能睇到

好少事，咁少錢已經睇到金融行業幾咁黑暗，今次真係睇穿曬班金融人渣，公佢贏，字我輸，DLLM

你睇chinajoe都見美國中國化啦

唔貴啦 袋住先

真

難得一場唔係深夜西波

Hi,台豬

2.5m都係錢
我買遊艇唔好？

冇人miss me
me好傷心

今場幾撚勁 半場都
有個好中堅差幾撚遠
本身就算依家唔傷 都唔預佢踢得多
不過咁早1月就走場
1季踢得少過1季

好彩今場贏波

2分鐘mane miss golden chance
然後轉頭son就單刀入波
好彩disallowed

睇live果時實激死

抵你啦
我講左走左就唔好番嚟
做咩唔聽話

文尼打晒 3球都係佢

你夠話有啦P冇你啦

哇屌訓死冇睇就贏波

牙叔唔挽留佢？

繼續長眠啦

bino去左邊？

龍門都未

廢中已經嬴2鋪啦
Philips打過幾場德乙都有咁既表現
波波頭都賭嬴架啦 淨係踢過幾場U23 上黎踢正選都算係咁
但今季長期用呢2個既話 應該前4都好危

瞓咗無睇 想問下黑氣石泰亞高又累輸利物浦幾多球

馬迪普出一場又傷
真係慘

今場踢番8號咪幾好 好過踢6號
隊波唔同拜仁
佢進攻果陣既無球跑動
應該呢幾年咁多個中場最差
但一拎波既傳波帶波 又係呢幾年最好
好在防守見佢都肯跑 廢中又唔多換人
場場75分鐘留番個位 無氣就換宗師都幾好

有無清尋晚買到GME

尋日盤前買左一股支持下

諗住去到200溝
落極都落唔到單

點解我利啲人咁玻璃

sofi買左一股見證歷史

摩：你都冇得買人呀？

老母幾時續約 最後一個中堅人選嚟

最初諗住波波用波好少少,
Philips得高波OK, 但D波好撚粗.

無球跑動其實佢都算好多
又會現位幫波
唔會棟晌度等你交先再郁

守既話又落力

我覺得佢係最識走位

philips自己知道自己事

有一場試用想用， 出左事
之後下下大腳清

下場軒達臣+米拿中堅

下場要靠佢頂住西咸燒味足球

早晨，仲有冇反菲黨？

新加力查

頂撚死antonio

tackle佢要小心啲 場場都有sliding

我覺得必要時jelly放入中堅比森美打左閘都係一種方法

反正fsg都唔撚會科水

Liverpool may also be tempted to revive their interest in Lille's Sven Botman, after initial approaches for the defender earlier this month were not followed up with a firm offer due to financial considerations. [@RealKevinPalmer]

中場唔齊腳都有影響既,
無左法賓奴同神軒 2個可以打6號位既人,
如果唔係依個月食屎食到盡頭,
高普都未必敢咁樣試

尋人啟事

預言家Dominic Chan唔知喺邊

你老母要1個中堅都無先買中堅

又幾似 佢又提場 又幾熱血

真係會買

尋晚黑哨唔比人買真心賤

搵老虎返嚟頂住先得唔得

得番幾日 小學生都知你急買 我就瘋狂加價啦
之後FSG就會屌人地貴 再靜靜等Window閂就算

死垃圾fsg買中堅未

叻菲 波波 軒 邊爐 老母 基達 張子 宗 南 點會冇中堅
仲未計u23 19 18 17 ...u0

屌那聲買人未

關門喇 買
毛就有條

真，尋晚軒搭菲係我地今季用嘅第16 Pair 中堅，排極都有

老虎唔會食回頭草ga la, 走當時都叫帶住個英超走好好睇睇, 返來唔小心爆一兩次就分分鐘自己家鄉幅油畫都比人潑墨

完季先叫醒我 各位利子

屌拿聲d精迷捉去人道毀滅啦

已經29號 乜買人news都冇 唔會買

菲仔尋晚打得好喎
佢係慢，但高波好，企位都唔差
下場出佢，冇問題
唔知Bino情況點？

尋晚淨係睇咗下半場
三分已袋
Lilantakni

今次如果無人要坐監我會好失望
不過都失望慣

台長

btw 阿高做咩包住個頭

對住熱狗d快馬都冇失位冇比人爆
點都捉住佢慢黎講 對佢都幾唔公平

呢d時候 一定係調整戰術
後防線收後d 老母/米拿要多d保護中堅

唔通你覺得係裝飾？

佢包到個頭好似收縮膜剩翻個窿

大家好

其實好似都係咁踢 只係熱啲中堅含撚曬

有冇圖，利申假利

時裝d嘢
我地識鐵咩

咪問佢點解傷 嚴唔嚴重

咁我就唔明點解Moura同巴爾唔一早下半場出

之前你比連狗bam左

bale就算啦

moura摩佬始終都唔太鐘意用佢

但係下半場孫興民一次都無爆過
唔係應該放人去衝下

對上一次借入球員已經係15/16嘅 Steven Caulker

班底厚咪唔使借

個班撚樣無性架

"If you have a centre-half available at a reasonable price, and one with the quality we need, then send me a message," Klopp said on BT Sport.

大家msg廢中未

我肯定一個中堅都無我地唔會有頭4

唔係

點撚樣打r聯 傷撚曬

痴撚線
支那咁

今場有冇google shit評分

打多2場姐

冇人比through 波

另一邊摩狗雪鳩alderweireld
痴撚線

阿高信左阿叉印度教

不如平放比我地

啱啱睇replay
好似有條友包住個頭？
唔知有冇睇錯

當以為利反底既時候
下場又要輸比西咸了

牙泰 爭頂撞爆左頭

估唔到佢可以健健康康踢到幾場
以為佢踢兩場就會傷

尋晚好多假利

utoo

平時少睇德甲

估唔到佢係唔錫身果款
成日落腳

Me 1/2 假利 only

佢每次落腳我都驚佢傷

佢對上一次傷多過一個月已經係17/18年 其實算係咁

Cls

德乙料都要打飛機

叻菲值更多機會

狗嚟

呢班撚屌嚟

【呢一刻中堅情況】

1. 雲迪克 膝傷長抖
2. 高美斯 膝傷長抖
3. 馬迪普 足踝受傷
4. 肌肉問題

賽後被問及是否需收購中堅時，高普指：「你可以想象我們想過很多辦法。我們需要做正確的事，我並不挑剔，但我們仍需找到適合的球員。（中堅位置）我們仍有球員，但剩下不多了，防線這情況是難以置信。」

昨晚的軒達臣 + 菲臘斯組合是今季利物浦所有賽事中用過的第 16 對中堅組合

今年好多波係kane比son去跑
但都係果句 出叻菲今場冇比熱狗爆贏過
唔通話佢好快咩 死捉住人慢然後用波波頭真唔明
德乙經驗都係經驗 點都好過波波

第16對 痴撚線
如果咁計ab真係好勁 場場前面唔同人都失咁少

琴晚半場Phillips踢成點

呢個係回咗塘啫但仲有貨交喎

第六中堅黎講 十分好

出Philips 防高波

可能下場中堅就老母+軒

中堅唔夠人好似唔係今年第一次
有年搵盧卡斯踢都係好多對中堅

嬲咗你 衰咩你知唔知

仲有宗絲可以打中堅都唔撚記得
我屌撚晒你地班盲反撚

不了
佢好惡會咬人

可以話係
毫無破綻

知
冇幫台豬含

其實下半場熱都無真係攻過
摩佬半場換轉陣之後會個勢冇咗
變咗下下高波上
Nat高波都冇咩點輸高 反而有下地面波黃牌
所以如果我地上下半場中堅調轉 應該輸到仆晒街

全部身高米八以上既都可以試試

收下你把閪口啦

抵你無女

我有

你有仔就信

我有你

沙短

大家轉個角度睇，
叻菲分分鐘好過熱兩個正選中堅

唔好燈

唔爭在搵埋Agger啦

話時話叻菲個款幾似力查

以前Agger成日比人話幾勁但太玻璃
屌而家玻璃貼仲顛

係個格好似

Agger防守其實好垃圾

全盛期疤都想買wo, 唔係佢隻手點會紋ynwa黎講會留隊

後期位置感好差
但全盛都唔錯啦 仲要用到波

上半場 matip邊下整傷

靚仔 忠心大晒

唔知架，
跑步姿勢唔啱，
解圍太大力，
頂頭鎚扭親條腰，
全部都有機

簽返華湯根

得個格似, 高過同慢過力查好多

似係米拿+軒

下場對西咸
你唔出Phillips一定比安東尼奧頂爆

差d整盲F9, 咁深仇口不了

遠射 防守都幾好
佢加龜頭 果時幾好睇
但隊波黑暗期
有啲掛住龜頭 好耐無熱血中堅
雖然防守好魯莽

老母+軒踢中堅
米踢閘
佔中三子(後防版)

TAA先係真核，一正常返就拎3分。佢食左屎的話隊波就唔會有運行

華湯根同奧達文迪一齊踢緊賓菲加 垃圾桶

老實講 琴晚有一刻希望Philips都傷出算

邊爐要唞幾耐 究竟matip定大師兄玻璃啲

我幾鍾意Phillips波波頭傷算啦

一定係馬貼

之前場場幫佢執屎

邊夠馬貼玩
抖撚咗成個月 復出第一場踢半場就再傷幾個月

其實佢防守仲差過Agger
成日靠拉衫

今周英超得般尼一隊主場贏到波

米冇速度
打堅好d

Agger啲防守一擺就過

第3球對面後防派膠

但有場爆頭 帶黑色頭帶再入波
真係好熱血 同老虎絕殺多蒙特有得揮
雖然最經典係推鳩查理阿當再屌佢老母

Phillips 位置感唔錯

假利睇精華
請問我地後防9啲 定對面後防9啲

上季都係靠兩閘屈助攻

點解老母 咁想去巴塞

依家巴塞 係咪冇糧出

跟朗努高文掛

我覺得大家都唔太鳩係文尼果球個中堅派一派之外

我意思係對面唔派膠都入唔到果球

睇到下半場利既中堅人選就想笑

可能對面又有鬼要捉

摩賽後好似話因為個人犯錯而輸波賴曬落隊波

第一日識摩佬咩輸波實有借口

Team spirit

驚要打中堅

人工高 最後一份合約

個個睇蝗疤波大

琴晚基本上無人踢得差，連我依啲老母hater都揾唔到位入佢，希望taa之前踢得差係因為支肺未完全好番

係邊下傷?

老母好好
琴日佢打防中位做cover做得好好

比Harry kane壓嗰下

真係個人問題喎，失得咁難睇

阿泰踢踢吓包頭扮阿叉會唔會俾人告種族歧視？

我會找數的

其實taa正常番，我覺得係因為將泰仔拉左去8號位，中間壓力大左
小左人防兩閘，taa多左空位先正常番

齊柏林？下次見面食

台長🥺

Hi 辭職未

Botman/Schuurs啦

台豬🥺

Hi 搞基未（唔係同我）

我覺得熱狗係ok，薯條唔得

咁我請佢食熱狗姐 其他野唔使理

牙比祝福佢 thx

唔係羅里斯神救左幾下，
一早gg la

祝福你
在每一天裏
永遠多彩多姿

好心你留番d機會比走唔到既人啦

有無人有留意gme 件事 琴日仆街到

咀咒埋我 Please

痴左

政府將就電話卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會 本地 發佈時間 29.01.2021 12:03 最後更新時間 29.01.2021 12:03 政府下午就電話智能卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會。商務及經濟發展局局長邱騰華、保安局副局長區志光和通訊事務總監梁仲賢出席。

要low price 就 low price 啦
reasonable

密係密 但熱狗後防守得好差
獌(對利)真係守得高一班

假諮詢

Exactly
好好彩一樣嘢
佢哋唔識打逆境波

獨裁政府想點就點
而家係香港生存真係唔知為乜
睇唔到希望想走又冇得走

摩佬個戰術無勁防中同中堅係打唔起

佢哋打唔到逆境波

鏝搶口到

個post 沉到
不過respect 嘅

講真第一球係肉酸，龍同後衛冇默契兩個咁讓下讓下就漏咗比明奴tap in

琴晚直踩睇埋波先訓

成個一月
唯一一場無睇
就贏波
dllm

Jurgen, transfer committee, anyone sign a fucking centre back.

後衛廢d啦
唔知lloris又冇提場
冇提就唔應該等龍

第一同第3球都係中堅走漏
一來後衛冇mark實
二來龍門冇提場既話都有責任

球迷唔多既後果

一棍打到落百幾蚊 又唔比散戶入貨 好癲

三球都肉酸

有一個肯嗌就唔會發生呢啲事

要reasonably low

仲有邊個未向我請安

台長你好
請問過年前仲會唔會大凍

當你自己係老佛爺

唔會 懷疑已經凍完

台豬呢幾日食左幾多女先上翻嚟

無

Ok 乳絨可以收起

今晚最佳娛樂
翻睇熱利大戰5-6次

牙米證實了這消息

係咪應該叫你繼續唔睇

Dier 呢啲知自己唔勁就咪咁高章啦

估唔到台豬係咁既人

之後食泡菜睇嚟係真

今季緊係睇美股班輪商點慘

好佩服拉頭玩GME個reddit仔，比著我實走左去買啲廢老股收息過世算，佢仲堅持緊真係好有信念

股東沒有一個是無辜的

有盧卡斯摩亞都唔用不如賣俾我哋啦

高普係一樣唔用

台主今年冇咁多二氧化碳仲凍多左, 我怕凍, 可以點幫個地球升溫

其實我覺得同今年武肺影響無咩關係

好球員黎
又駁命

牙米證實我無食wor

高普自己出錢買人啦

奧子依家都場場有得出

唔比玩太空卡

GME｜華爾街全面圍剿美國散戶︰拔網線 刪代碼 關服務器 冇得炒?

Real
你純過cocaine

要救班輪商，唔比買就唔唔會比班散戶再推高個價但班友唔放，輪商都係焗平倉，輸到仆街都似

cocaine可以溝玻璃

係輸無咁多，但都夠出事

米串啦

Welcome Sven Botman

輪商破產對實體經濟有咩影響

會簽咩

吹得最勁係佢

08年單野既翻版

琴晚之後好似無乜sources講
得返兩日transfer window
算啦

大奇蹟日重臨

啲撚屌根本冇諗過冇歐聯係幾撚大鑊
況且高普只係教到2024，高普效應會越來越低

簽左都會傷埋
風水問題

咁唯有認命

佢地有雷曼咁大間咩

文尼勁到

我見有人計過輸緊700億美金
唔知夠唔夠多

台狗早晨

原來椰子上到第5落後我利兩分only, 椰子急不及待想打歐聯了

下場就大炒你垃圾利

一買一賣本身就零和遊戲，
個700億散左落散戶到姐，
還唔到錢咪破產囉

尋晚老母最後果十分鐘簡直神級表現

防中位做黑拖舟

佢地唔撚會咁諗架
淨係同你講 見過咩風浪，風山水起同 YMCA!!!!

全場包好多波架，
點止最後10分鐘

話時話唔知Henry 有無參與gme 同amc 件事呢

盲反老母嗰啲今日消失晒

帶頭果班好似話比班沽空佬累到家破人亡 然後好多人都身同感受所以今次集到咁多人一齊打仗

subotic free agent

就係因為見過谷底先唔想去多次

FSG:so what

我都free agent

做咩事簽半年就走?太高人工土耳其球隊比唔起?

我唔止唔收人工，
俾我去跟操，
我一日俾返100$fsg

我可以貼錢代打中堅

我大你1蚊

覺得中堅位係寧缺勿濫嗰啲係咩心態
係咪替工仲好過正式中堅？

咁事實又真係邊爐替工好過兩個新仔後衛好多

邊爐直頭好過高美斯同路夫雲

尋晚菲臘斯一出黎就掃底左件拎黃牌

Fsg: 份糧你俾？

佢好似場場一開波都有少少滕雞未入局

踢耐左就會正常返d

掃低件係想震懾大家
同大家講唔識我唔緊要但我唔好惹

個下真係on9

下馬威

出黎行 最緊要夠狠

屌你講到實牙實齒好似佢同你講咁

咁牙高場場都想拎紅咁添

波子係klopp又要話你知咩

我係享利又話你知咩

屌你老婆

迷軒黨大勝

fsg: 唔使買中堅了

【Panic buy黎講】

利記要買中堅，全世界都知，不過就係唔買住，但馬迪普傷埋，唔知會唔會變呢？

媒體吹出/報導咗幾個人選

短期替工

- 蘇保迪 (Neven Subotic)
高普舊部，自由身，半年約可能有得傾，但......一年無比賽呢！(更正番，上半季有喺土超踢過四場半。)

- 梅斯達菲 (Shkodran Mustafi)
阿迪達話可以放人，放唔放俾利記就另一回事喇！

長遠人選

- 干拿迪 (Ibrahima Konate)
盛傳黎緊夏天嘅頭號目標，提早半年入市？！但哪有錢呢？！

- 博文 (Sven Botman)
吹咗一排，但之前幾個較可靠嘅消息源都話興趣唔大。

唔完美，但仲可以嫌三嫌四咩？！
#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

人地放水，之前渣士又係

文尼唔入個幾球反而係對面唔大犯錯係佢自己唔入+洛里斯救得靚，入個幾球就對面有犯錯

中堅軒
修夫基條撚樣會唔會覺得軒打中堅好過班傻仔

bno要變廢簿仔

屌啦 我力不從心

新vvd

只要各大媒體瘋狂吹奏某青訓或替工
你就知黎緊一定唔會買人

遲啲搜到有bno係未打靶？

練定輕功水上飄

買定兩條煙好過

仲要袋定$100

終於睇返琴日全場
taa好似好返好多

仲有，點解我軒咁撚柒勁

Liverpool now look likely to sign a centre-back by Monday night with worries over a serious Joel Matip setback. #awlfc [liverpool echo]

The need for Liverpool to sign a centre-back before Monday’s transfer deadline is off the scale. Inaction is no longer an option, with various short-term fixes now under serious consideration. #awlfc [@JamesPearceLFC]

.@FabrizioRomano: “Liverpool are interested in both [Upamecano and Konate]. Konate has been scouted. The dream would be Upamecano also for Liverpool. He would be perfect in the opinion of Jurgen Klopp. But, at the moment, it is so difficult."

There seems little prospect of reinforcements arriving at Anfield before the transfer window closes, largely because of unavailability but also as a consequence of the financial implications of coronavirus. #awlfc [paul joyce - times]

Liverpool did not consider central defensive reinforcements a priority last summer when selling Dejan Lovren, and buying in response to injuries does not really fit their strategy. #awlfc [paul joyce - times]

Only Andrew Robertson, Georginio Wijnaldum and Roberto Firmino have not suffered injury or illness this season — with 16 players having been forced on to the sidelines at some point. Almost half of those have suffered multiple injuries. #awlfc [paul joyce - times]

仆街
講完實中招

易ching有無入1股食下花生

幾時都difficult架啦

正想講
好彩有比清頂一頂

FSG 💎✋ GME no money for new cb [nineupnews]

もっと自分の事をこんなに知らなければ もう少し幸せな未来も望めたのかな

無啦我食花生，我唔識股票最多都係買啲廢老股妹妹下

想入場玩個啲巴打量力而為唔好all in

Hi 易清牙琴

唔好掛
Btw呢幾日去咗邊度玩呀台長

無 懷疑人生

賤種FSG又有藉口了

想凍埋個農曆新年

Hi牙台
巧撚凍

Liverpool's interest in Lille's Sven Botman is likely to be revived. #awlfc [@RealKevinPalmer]

好熟呀？

一直都想要左腳中堅
又有制空力

當自己大明星

我地比字頭忍佢好耐！

比字頭出嚟！

其實仲有幾多日簽人

Ok

笑撚死
F$G成鳩日諗埋啲縮數
如果Matip唔係今場傷係下場傷
又想側側膊唔買人

而家一個中堅都冇先諗住買
買條撚咩

我地台字頭（牙米/小妹/ranka)係你後面

貼先係反FSG大將軍

買高列巴尼啦

袋底軍

同埋以乜形式喺後面

點解呢個世界咁撚癲

和解

大家要和和氣氣

有預感簽到都會傷/廢

係到諗成日話暑假先買 long term 中堅人選，但暑假就會有錢咩？
靠轉播費同獎金 all in 好似都唔夠買

我而家開fifa career mode 一定開始就賣雞達and Matip

每次都係一有expectation 就傷/失蹤

冇前四已經冇討論空間啦

Keita咁撚慢一定賣
Tonali

邊個蝦我牙台

都唔關我地事

人哋話要和氣 係咪同你鬧交

癲咗好多年

係床頭打交

傷完matip先想簽預咗比人撳住搶 f$g個腦真係坐撚住咗

早晨 簽人未

西西徐志摩真係利區榮譽戰神

柒開㗎啦
當年買vvd又係咁 最後死死地氣比多10m

三箭狀態真係飄忽
無入波果幾場都唔係無乜機會
不過依家搵到啱嘅中場組合模式都係好事
下一步真係痛定思痛 放棄Highline式防守啦
普通Senior球員都唔係好跟到
何況要啲Junior上馬就踢啲咁嘅波

AB都市價加20M
今次買中堅可能加25M

一陣嬲嬲地fsg唔買
或者d文件遲交
又或者屈你體測fail

我利冇野多
就係錢多
加咪加

Deadline先買人點會25m咁少
如果依家回購老虎都可能要30m up

Jurgen Klopp says he hopes Joel Matip injury not that serious. Scans today. Fabinho out for West Ham.

唔撚係唔買中堅下話

波頭原來已經踢左咁多分鐘

對西咸中堅位 : 神軒+philips ?

Probably yes

問過奥奥未呀
舊登戰到而家

賽後有無點名讚邊個？下場唔使出

Klopp on signing a centre-back:

It is funny in the situaiton if you think 'Liverpool are fine with the situation'. We'll try!

If that's possible, we will do it.

Klopp:

I'm not sure there's an £80m centre-back available at the moment.

This player, this calibre, not sure teams would want to sell them now.

We need to find the right player, and needs to suit our financial situation.

佢地成日以為自己財技好撚勁

Fabinho ruled out of #LFC's trip to West Ham.

Jurgen Klopp says he hopes Joel Matip injury not that serious. Scans today. Fabinho out for West Ham.

Liverpool are considering a loan move for USA captain Aaron Long to solve their growing defensive problems. #LFC #NYRB #newyorkredbulls

Long, who was a target for West Ham last year, is available on a short-term loan as the MLS does not start until April and he could provide a stop-gap solution to Liverpool‘s centre-back problems. #LFC #NYRB

@SportsPeteO

bino又乜事

Jürgen Klopp “is seriously pressing Kylian Mbappé’s entourage” in an attempt to Mbappe to join Liverpool. Fabinho is also involved in trying to convince Mbappe to join Liverpool. [Canal +]

Klopp on Matip: "Last night I was after the game, especially with that [Matip injury], pretty emotional just because at half-time the boys [are] sitting there. Now, meanwhile, there are still glimpses of hope that it’s not serious." #awlfc [lfc]

Klopp: "No, we don't have the final result because the scan didn’t happen yet. So we know more in three or four hours hopefully."

攞到前四先算啦

I hope Liverpool would still remain as a title contender too this season!

Agent 邊

FSG : 那有錢

有冇人覺得完全唔出奇
咁樣chur法鐵人都死
我估下個就jelly, 積埋積埋d疲勞一次過爆

贏到就得啦
使乜驚

基達得唔得
邊爐真正核心

【中堅傳聞】

多方傳聞均指利物浦對紐約紅牛的美國中堅 Aaron Long 感興趣

由於美職聯 4 月才開季，故可以短期借用形式加盟

感謝提供笑話

幫手說佢過黎姐

廢中識做嘅就下場出屌尖

摩納哥隊友叫佢過嚟
關基達乜事

計到咁盡 咁不如Fsg係美國買隊波

搵呢個不如philips算啦

十足十啲青少年中心/書展搵暑期助理咁

直接喺紅襪調個人過嚟未得

冇得咁講架，每個入波背後都好大機會存在對面防守失誤嘅因素。

出高普，反正都係出一份糧

好撚肉酸

不如出u0算啦

美職

仇B張相又真係幾屈

用落會唔會差過叻菲

踢美足

仇b把聲好温柔

Jelly 其實傷過
佢紮住踢埋成場

真美國隊長
美職咁流
得唔得㗎

有無it?

我們的愛 過了就不再回來
直到現在 我還默默的等待
我們的愛 我明白 已變成你的負擔
只是永遠 我都放不開
最後的溫暖 你給的溫暖

利物浦工作假期計劃

The standard of football in the MLS has improved a lot of recent years. Much improved since it was seen as somewhere to finish out a career. Players now going direct to the Bundesliga from MLS, unheard of yrs ago. Bryan Reynolds expected to go to the Serie A from Dallas soon etc.

Fabinho has also vaunted the project to Mbappé, with Liverpool telling the French forward that he would become the undisputed star of their project if he was to sign for the Reds. #awlfc [canal +]

It is currently unclear what Kylian Mbappé thinks of the Liverpool interest, but the idea of being the star at Liverpool appears to be having some weight in his entourage’s thinking. [canal +]

Preston North End are reportedly leading the chase for Liverpool U23’s centre-half Sepp van den Berg. The Netherlands U19 international has been told by Liverpool that he can go on loan. #awlfc [@GiveMeSport]

睇下無前四會唔會吸引到佢過嚟

無堅不摧有潛質做now sport 嗰啲賽前新聞topic

條友假都唔放咁有心

自問玩fm都試過無數次唔同形式既簽人，f$g咁樣同美職隊借兩個月我真係未試過

幽默同7只差一線

之前db7同伊巴好似都係咁

Elke屈撚到

邊到有

77台囉

肯簽人未

又要打j

A high-calibre [CB] signing looks out of reach, as rival clubs do not want to weaken their own ranks without first asking for a price that is beyond Liverpool’s remit. #awlfc [paul joyce - times]

One player who could potentially be available to Liverpool is Issa Diop, the centre-back at West Ham United. #awlfc [sky]

Liverpool will try to sign defender before Monday’s deadline. [@_pauljoyce - @TimesSport]

Although the Liverpool manager was more upbeat on the fitness of Joël Matip, indicating that the ankle ligament injury he suffered in Thursday’s 3-1 win over Tottenham Hotspur was not serious, his resources are still stretched. [@_pauljoyce - @TimesSport]

Jordan Henderson will continue in defence against West Ham, and the captain is likely to be partnered by Nathaniel Phillips in what would be Klopp's 13th different starting combination in 21 Premier League matches this season. #awlfc [@neiljonesgoal]

Liverpool are attempting to bring in reinforcements before the transfer window closes as Jürgen Klopp looks to address the defensive injury crisis in his squad. #awfc [paul joyce - times]

Liverpool have previously insisted that they would not recruit a stopgap to see them through until the end of the season, yet the severity of the circumstances has prompted a change of stance. Availability, however, remains the overriding issue. #awlfc [paul joyce - times]

Liverpool are attempting to bring in reinforcements before the transfer window closes as Jürgen Klopp looks to address the defensive injury crisis in his squad. [@_pauljoyce]

Liverpool goalkeeper Adrian is looking to leave the club before the end of the transfer window. #LFC are happy to let him go if he can find a suitor, as they are not interested in exercising the option of extending his contract for another year. [@Estadio_ED]

One thing is certain, and that is that Real Betis who were rumored to be making a move won’t try to sign him this window.

屌又要追 deadline

Liverpool have made an approach for Sporting winger Pedro Gonçalves, better known as Pote. The Portuguese side will only allow him to leave in the summer. [@Record_Portugal]

仲撳住垃圾利搶

F羊

人少少吹奏下神軒

Kane條仆街真係好多呢d濕鳩嘢
明明人哋起跳先就沖鳩過去「浪」人
再自己瞓低搏foul
又傷到人

今次神軒醒
唔撚跳由你挨落嚟再轉身

結果Kane就傷撚埋
收皮幾星期
睇撚到好心涼

我軒開始有地中海

呢下真係好smart
同埋做足功課先會咁玩
之前lalala 已經中過招
仲要輸埋十二碼俾佢
呢啲係kane 啲濕鳩習慣
佢完全唔會考慮對手會唔會受傷架
所以佢自己傷嗰下都幾抵死

應該一早捉到條仆街個位都唔撚啱由佢挨落嚟
自己再轉身追波
醒撚到

仲有牙泰嗰下foul Kane睇落肉酸
但其實中波先

咁有錢都唔搞搞佢

之前防守教科書係VVD
今季中場教科書係牙膏
一個人打晒成條中場線咁濟

吹緊呢個係新般奴

雖然單對單防守同遠射都幾一般
不過佢啲傳波 控球真係睇到好舒服
尤其係傳波無論短傳長傳嘅力度 旋轉全部控制得啱啱好真正收放自如

講左好耐
個頂見哂底

真
究竟係咩原因驅使佢來利執屎呢

同埋嗰下飛落去都唔係好中佢隻腳姐

泰踢拜超踢到悶都唔出奇
好似老母咁喺利捧哂啲大杯之後想趁仲有機會試下新挑戰都係人之常情呀球員職業生涯咁短每個球員都有唔同目標嘅

咁佢呢個新挑戰都幾risky 同要去錫菲聯贏冠軍差唔多

放假都無人 攬晒女訓覺

bb早晨

睇天竺鼠啦你

連你都追擊我

Liverpool are not interested in signing New York Red Bulls centre-back Aarons Long. #awlfc [sky]

算唔算好事

見證歷史

終於訓得

.@FabrizioRomano: "David Alaba has a verbal agreement with Real Madrid. It’s not signed yet, so until the contract is signed everything is open. Liverpool made an important bid for David Alaba so let’s see if he’ll change his mind."

咩事？

我專追擊偽毒 你多囡揾

寧願揾個後生長遠做到正選 alaba好三不像 打中堅又唔係長打 左閘有Robbo

咪又係冇女

屌你賤命又紮醒左

軒隊智破賤招
條無品狗玩呢招玩到出於自然 自作自受

其實佢咁樣唔係仲易整傷自己咩

抵撚死

佢咪就係當人地個身氣墊咁壓落去
點都人地傷d
慣犯黎

屌緊女

泰舒服

咁隊波明明係上年英超冠軍點諗到依家會咁濕制攻不銳守不穩

據熱刺隨隊記者爆料，熱刺完半場前失守，被羅拔圖法明奴攻破大門，奧里亞、艾歷迪亞及門將洛里斯均有犯錯，返入更衣室後，奧里亞竟然率先發難，明明自己都有犯錯，但就大鬧艾歷迪亞及洛里斯冇大叫提場，搞到失波。

之後場面失控，奧里亞同洛里斯互相推撞，喺更衣室內爆發衝突。半場休息結束，主帥摩連奴將搞事者奧里亞換出，改由哈利雲克斯入替。

奧里亞對於自己被換走極度不滿，憤然離開球場，據報道佢直接返屋企

放乜撚假

傷哂d中堅 你都問點解？
人地唔會補強？唔會研究你戰術？第一年睇波？

下個po名
無堅不吹

The ankle injury suffered by Joel Matip does not appear to be as serious as first feared. #awlfc [paul joyce - times]

唔使買人了

軒個頭

都仲算多頭髮

okay, that means we don’t need another CB for the remaining season.

呢幾季壓力大

英國水質有問題成班英撚地中海

但英國黑鬼少d光頭

D反利要針對你就會連球例都改埋
死屈你中波先都係打茅波

反利: 中波大撚哂呀?

如果中波要foul
咁唔中波同惡意傷人一定要foul,
但好多都冇foul
同佢地講球例又會搬龍門

根度簡打前鋒咁撚勁

其實甩頭髮未必真係太關硬水事
有好多原因都會甩頭髮

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

如果真係 Mustafi 大家覺得點

牙叔

忘掉天地 徬佛也想不起自己
仍未忘相約看漫天黃葉遠飛
就算會與你分離 淒絕的戲
要決心忘記我便記不起

我尋你開心
你尋我開心
我們還有什麼可以恨

炸彈人

好過冇定寧願唔要

唔要

我的天
今天得我一個

我覺得同philiph差唔多

謝隊個頭keep到

基因其實好大影響

佢係好似愈黎愈多咁
成四十歲仲勁厚勁密

謝隊表示輕鬆

利申：好羨慕謝隊啲頭髮

我住在想你的城市
握著飛向天空的鑰匙
你繼續翱翔 還有我為你堅持

球星有錢都可以織髮
基層市民就

同路

米拿一早就飲利賓納

信高普
照要

反利：猁狗居然識轉身，好茅

Mustafi = 老虎撚 > Philips > 波波頭 > VDB
反正就係會自爆
不如要個3球先自爆1次嗰d
都好過Philips 波波頭 VDB 平均每2球就自爆1次

仲要擔心Philips 會傷

買炸彈 咁我寧願用青訓比學費

唔使驚
我地d中堅同中場唔出場都會自動受傷

交下學費係好
但係對依加嘅利嚟逋
有一年無前4個後果係好嚴重

要mustafi點解唔要sokratis
已經俾阿妓解左約直接傾人工就得

自膠，原來幾日前已經簽左奧林比亞高斯

點解佢唔等klopp

睇過有啲 source 講有 sell 過利 Sokratis
但果陣仲係諗住唔買 CB 所以無要到

佢好似都踢到右閘
得閒頂下taa都好啦

雖然梅屎都可閘可中堅

轉會唔係31號完？
得個一日點夠fsg 格價講價

唔夠咪唔買囉

FSG 又然

喉舌已經放風貼冇收咧
得番一日
Fsg又win

咪小氣啦

但Mustafi 都唔係比同咩信心入前4呢

生活
其實旨在找到個伴侶

點都好過Philips 波波頭 VDB

認真番工啦
成日叫春

dllm啦

你勁黑人憎

咁都黑人憎

預言家又贏

夠位注冊咩

係
抵你冇女

咁都閪

個蘇州會計妹其實幾正

係咪個個都走晒左去J蘇州會計妹

好似話搵mustafi

希望包皮都踢到悶

來利挑戰自己

認真返工啦
成日掛住丁

收下你把閪口啦
抵你無女

射落飲水機

我就係想無女

所以我從來唔會用公共嗰d飲水機
我知總會你有依d變態佬

然後再幫女同事斟水

你想要仔出聲啦
台豬幫到你

你當台豬係雞牙

睇到篇野話外援位無灑，買新中堅唔係英人就要out一個外援註冊位，out邊個呢

keita

當你係雞比台豬

宗C

人地都未拎歐聯不過走都去皇鏝多

你閱讀理解拎F ?
Jones咩國籍呀

我盲反

篇文計過數,最大機會應該係早安,除非玻璃果班係肯定今季成季踢唔到先唔註冊

台豬竟然親自覆我
唔係用比青個ac

ab傷既話
出kelleher, 但冇祖安又冇埋3號龍

你弱智

用錯比青ac添

1001助攻

但基達好好地E+都算落到場
係VVD同馬貼真係是但1件今季報銷就唔註冊下半季

1001

?